海關又會有幾多人由人變狗？

傳海關配槍？

no russian?

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear

大部分海關都仇狗，味岸鳩啦

係怕又黎保飯碗論 上頭叫你趕 你做唔做？

聽到就話係差佬要求佢地配槍
但個聯合行動海關只係欄截
唔會幫手清場

良知 公義
希望海關們緊記

咪撚分化啦on99

海關一向有配槍。

查清楚乜撚野叫分化先出黎講野